想問下電梯門入邊夾心嗰舊半圓形

係每一層都有定係得一個

近lift頂定喺門中間？

Btw若果你講係喺三層入面中間嗰層的話 就一定屬於部lift 唔係每層都有

門中間

長知識了 唔該巴打

如果係三層入面最內(即係最近部lift)的話？

講緊把保險刀?

其實唔同lift有唔同design 所以冇圖我都唔肯定你講嘅半圓形係乜

但基本構造都一定係面一層（近樓層）屬於樓層 其餘兩層係部𨋢嘅門

而中間嗰層往往係門刀/電眼 用嚟sens有冇嘢喺𨋢門中間 內門就係內門 等外物唔好飛入𨋢箱/𨋢入面啲嘢唔好飛出出面

當然你講嘅半圓形有可能喺駁住門刀/內門嘅部件甩咗出嚟 亦有可能係本身就係咁

擔心就畀張相保安問下𨋢公司以防萬一

以前返工嗰度捕獵整極都好似玩跳樓機咁